因為將就同女朋友一齊，但遇到個更加啱嘅人

唉是咁的
月中完sem跟個frd出去玩嗰陣
見到有個女仔好吸引我
係見到就覺得嗰個人就係佢 同佢講嘢都好開心
後來傾咗幾日發現大家唔同方面都好夾
奈何我有個啱啱一齊咗兩個月嘅女朋友
想知呢啲情況大家會點處理
追新女，一見鍾情唔易，唔好放人走
繼續同呢家嗰個一齊，一齊咗都係緣份，珍惜眼前人啦

分手啦，之後再收好人卡

你肯定唔係新鮮感？

而家條女一月就生日
想係處理就快快趣趣

分咗手先
追唔追新女之後再講

感覺唔係
因為我同而家嗰個識咗三四個月以黎都唔及同呢個女仔傾一陣偈咁令我開心

放過而家條女啦屌你老母

先兩個月, 睇標題以為十年八載

咁都想處理得好啲嘛唔知點做先啱

建議你孤獨一生 無責任心嘅男人學咩人拍拖

唉屌你算把啦，你有得呢個諗法證明你都唔係好愛個女仔姐，勸你就算溝唔溝另外嗰個都分手先，無謂拖住人，遲啲感情再深啲又hurt多人幾錢重
做你女朋友真係慘撚過食屎，下次諗清楚啲先啦唔該

咪係 乜撚嘢叫因為將就同女朋友一齊

樓主幾時仆街死

好嘔心
以為自己邊個

Sorry囉最多我又學你搵tenga拍拖

是但 求其愛

支持
記得衰左唔好又搵返人
因為你又會遇到下一個

果條女未必覺得你好吸引

到時你兩頭唔到岸

追唔追到我都唔會返轉頭
決定好點做之後我就會搭埋心水

明白嘅
但真係失敗都唔會同返而家呢個一齊

扮咩有責任感
講到將就同人一齊
照下塊鏡先

同條仔一齊之前傾咗兩個月都覺得好撚夾好撚啱

拍咗拖之後原來錯覺嚟

賤男

分手啦 賤男人

哂氣啦 所謂一見鐘情就係想扑佢，
不嬲溝個陣你做乜都開心，你只係單純貪新忘舊， 責任心呢D野唔係個個人有。想溝新女冇問題，搞掂分左手咪去馬。 企牛搵馬就非男人所為，不過如果你廿歲都冇係咁上下架啦。

既然鍾意新識個個

唔好累咗現任，放手啦

去追新個個

比左負皮
但純粹想負皮你

唔好害新嗰個啦

唔係失唔失敗嘅問題 你而家就應該放過條女
你開得呢個po已經證明咗你想搵過個 出軌係早同遲嘅事
睇死你溝到第二個又會話遇到第三個更啱嘅人
玩玩吓就咪撚開始啦 屌你老母

你女朋友同你相處有冇問題先？冇既話有咩可能分手就去媾新女

未屌未溝到乜撚都夾架啦

相處無問題但佢唔鐘意佢女朋友，呢個原因仲唔夠做？

唉 諗方法整到現任女朋友唔鐘意你想同你分手啦

兩個月啫，同佢講唔夾就搞掂

咁我支持你分手，你又未結婚，而且拍左先兩個月拖，無謂繼續拖你女朋友，佢嘅感情同時間都好寶貴，時間耐左到時先分手，對佢嘅傷害更大。

如果你對你女朋友仲有些少愧疚或人性，請你係分手後，至少唔好咁快同你心儀嘅女仔一齊，講緊至少半年後再拍新拖，因為有啲傷害係會影響人一世。

行將就木啊

有無諗過俾你追到女嗰個 又出現第三個更加夾嘅女仔會點

打漏字 追到新嗰個女仔

兩個都唔好

分手先

兩個月就快d 分手, 咪拖

同個新女傾多陣先，大家都未熟就梗係淨係會show自己最好一面出嚟

想補充返啲位
將就呢個字係我用得唔好
我同而家女朋友一齊係佢追我先 我對佢都有好感
諗住感情可以培養到 無諗過會出現一個令我動心嘅人
而且都係見一齊得兩個月 諗住感情未到好深厚
要分手就趁早唔好等回憶愈來愈多先講
見到大家話啱啱相識見到嗰面一定係美好
我同意 都提醒咗我
多謝大家先 我會繼續睇大家講嘅嘢

因為夾就一齊其實好膚淺

點解咁講
真心問
因為我本意係出於唔想佢覺得我同情佢所以夾硬同佢過埋生日...

而家條女食過?

未呀

熟悉的想講再會 陌生的都很匹配

食咗先囉

我覺得佢係出現左一個新既女性而佢又覺得好夾，未必唔鐘意佢女朋友既如果真係唔鐘意唔會問啦

無縫接軌

咁仲仆街，自己見異思遷又唔想做衰人
建議樓主清清楚楚明明白白同現任攤牌，反而仲算有少少承擔

將就

係依種人真係垃圾
孤獨終老啦

唔好陷害樓主同個女仔

分手可以但唔建議追新女，因為好快又會有個更吸引嘅出現，忍住呀樓主

得兩個月好心果斷分啦，唔好浪費大家時間
至於追唔追新女我覺得順其自然，唔好咁快開始，做住朋友了解多啲先

分手你只係想有人推你一把 而唔係叫你留係現任身邊 你自己出po之前就揀左

跟住樓豬新女友下個月開post: 因為將就同男朋友一齊，但遇到個更加啱嘅人

搞清楚，係人哋唔會同番你一齊，唔係你唔同人一齊

睇嚟你經驗尚淺

如果被分手一方用情深嘅話，會不斷願意比人食回頭草，直到認清事實為止

Option 3:
問現任制唔制三人行

制ga happy together you got both

唔制ga You must be happy to let your 現任go

你冇野輸🤷🏻‍♂️ real man never settle for less

所以先叫樓主分左之後唔好再害人
拖人時間

就咁睇你係鐘意個女仔多過你女朋友
我同你講，就算你今次唔分手，唔理呢個女仔，你遲早會遇上同一件事：又遇到另一個好夾嘅女仔，但嗰陣時你concern更加大，因為你會同你女朋友建立咗更加多嘢，但fundamental個問題係冇變過，就係你唔夠鐘意佢，所以不斷會有你覺得更加啱嘅對象。

鐘意冇得迫出黎，就算點堅持，你同你女朋友都只係會變成家人咁嘅感覺。襯住而家有另一個對象畀你追，而家分咗手先啦。過幾年分手你仲撚大鑊

你而家個女朋友一定會對你好 始終佢追你
調轉你去追新女佢可以同你玩一排飛鳩你到時喊就無謂

細路拍下拖姐
仲讀緊大學

下年人地姓咩你都唔知啦

得隴望蜀

關咩事？

要分就快，但千其唔好喺佢生日正日或前後幾日分，真係好hurt

一齊咗先得兩個月 就話遇到個更夾嘅想溝
咁就算今次俾你成功換畫
拖住條新女兩個月之後 又遇到第二個再夾啲
係咪又要放棄條新女 去追個所謂嗰個夾啲？
冇限loop 落去？

放過你女朋友啦 你哩個人渣唔配有女花青春同感情落你度

咁佢知唔知 你當初淨係有好感 而唔係鍾意佢？
如果佢知 可能心裡面都有定個底 唔會last 得耐 但如果佢唔知 就hurt多幾錢重。點都好啦 你依家應該拿拿臨分手唔好拖住人 同理有下一個 就唔該搞清楚啲感覺先去馬。 好感 試下
乜撚嘢嚟？

分手 溝新女
反正你唔夠鍾意 亦唔打算定落嚟
你唔溝而家遇到呢個 遲早都遇到新嘅
快啲分手 咪拖鳩人 晒人時間

屌你老母 等睇收好人卡

樓主可能以為拍拖係揀生果，嗰個靚啲就換過個

呢度兩件事嚟

1. 你講到咁，你應該審視下你係咪真係鍾意依家嘅女朋友。你俾我覺得，即使你唔追新嗰個，你第時都依然會繼續諗，現時呢個同你有幾唔夾...

2. 新嗰個，可以識下先，溝通吓先，係咪？無話一定要好急，好即刻咁做男女朋友嘅，係咪？識耐啲，俾啲時間你自己諗清楚你自己係咪貪新鮮，定係認真嘅，比較好啲

感情唔係騎牛搵馬，唔好話咩 揀錯就兩個都無晒，唔好咁撚自私，請愛錫每位對你好嘅人

睇內文先知係戇鳩仔
話乜撚唔想現任覺得你陪佢生日係可憐佢想慳返份禮物就認喇 拍幾個月拖覺得唔啱就分手好正常，唔洗講咩將就，大把人試完唔岩就分手喇你以為自己情聖?
最撚過癮係乜遇到條新女，乜都好乜都夾，肯定仲好理解你感受添喇 點知原來又係啱啱識啱啱識又有啲共同話題嘅話梗係好傾㗎啦 傾多三個月先再講啦

我係揀左分手既過來人
分完後悔
你自己諗

咪害人啦仆街仔

放過現任啦唔該 講到同佢一齊好辛苦你咁
想出軌仲揾咁撚多理由俾自己

感建分

係就快啲分啦 睇死你追唔到新女

比我係條新女 知你咁快變心 我一定唔會同你開始

太易得到唔識珍惜，唔代表佢唔夠新女好

希望你同新女一齊

然後新女將就地同你一齊再飛左你

我之前聽過有人講
拍拖就係為咗要搵最適合自己嘅另一半
如果唔岩 就好快d 分啦

貪心的小狗

why not both

收佢做後宮，將正印調教成女奴。

你只係將你見異思遷既行為合理化左
建議你放生你女友唔好累左人

你呢啲人，就算同咗個新女一齊，之後又會話又遇到一個更加啱嘅人

唔好害任何人啦

比我溝你條女你咪可以同新女一齊

然後同新女一齊 又遇到個更好嘅
開Po講大條道理合理化自己變心 食屎啦

賤男嘅對白，仲要將件事合理化

Option 3 去跳樓自殺，唔好害人

追新女啦
你呢d貪新忘舊既仆街真係唔好害咗人地個女成世

留名睇佢真人唔靚仔

收撚皮啦 傻閪係到扮情聖

新女知唔知道樓主已經有女朋友？

你可以分手。
但請你坦白分手原因係你花心，唔好作啲乜撚嘢同你唔夾或者講你女朋友唔好嘅仆街藉口

屌 一段長久嘅關係根本就係要將就同忍 呢啲人識閪咩

直接同依家女朋友講
拍咗拖後覺得自己無好鐘意佢

唔知樓主幾大
但仲會拍2個月拖就已經睇中另一條女
不如下次諗清楚先好拍拖
唔好害咗真心愛你嘅人

分手先, 不要一腳踏2船.
分咗之後再追新嘅女仔

豬閪扮上菜

勁芝脆

一定係分手先
至少放番個女仔出黎唔洗比d仆街攬住

純粹係佢覺得自己仆街 想上黎搵認同感 合理化自己仆街行為咋

你理解人哋句嘢係「兩個月分手啫 唔使咁care點分手 十年八載先小心啲啦」
之後你就回應「我都係想大家好來好去啫」

我理解嘅係「拍拖兩個月你就話將就另一半 你咩新鮮蘿蔔皮 比人追就係紓尊降貴呀? 死臭J」

你啲諗法同d女人係派帽一樣, 然之後飛咗你而家嘅女朋友加多句愛情無分對錯

lm

永遠都會有舊生果更靚㗎 咁咪不停換唔肯埋單囉

唔明點解咁多人鬧你拍拖就係試下夾唔夾既過程

Btw:支持樓主追新女。聽過一句好正既金句係

如果你發現有新女令你心動，就一定選擇新女
因為你愛現任既話，唔會有女令到你心動

收皮啦以為自己邊個？
人哋追你先就代表咩姐？好辛苦你？

不過我都想你分手
你女朋友值得擁有更好

真係渣，一開始冇心一齊就唔好開始

有咁嘅諗法分得喇屌

屌, 一害害兩個女仔
仆街黎

咁你決定點

沒有最好，祇有更好

你都幾垃圾下照下鏡望下自己咩樣咩學歷咩談吐先啦講到現任倒貼你咁

追新女啦
反正兩個都遲早散

明既明既
屌住先吖嘛
其實好多賤人都係咁
好感，對方追自己就一齊

從來無思考過自己搵到咩人就正式收手然後從一而終

我講咗我未屌過佢

感......手

本身唔夾做咩拍拖，做狗公去sp，唔好搞壞個市

你好仆街囉，拍拖都係搵人攝時間
仲想係人地生日前飛人
做你現任真係好撚慘